你班香港人聽撚住,我地政府擺明侮辱你地班垃圾

屌你老母你班香港人聽撚住
我地擺明侮辱你班垃圾
稅你就交撚硬
我地袋你3,40萬一個月
再告鳩你班反對者
支持者就緊係無事啦
吹呀?咬我食啦

好嬲呀好嬲呀

你交好多税？

弱智

多與少都好啦
交啦傻閪
唔好遲呀
交少1蚊交遲1日都罰鳩你呀

我唔記得你呢個著名看更既人工仲係免稅額之下

用牛牛抽螞蟻先

好嬲呀好嬲呀
星期五去邊玩好